【特首選戰】基層約見慘被放飛機 林鄭競選辦：林太攰唔想去天水圍咁遠

特首候選人林鄭月娥原本答應周六下午到天水圍，與包括撐‧基層墟市聯盟、監察公營街市發展聯盟在內17個基層團體會面，討論她在政綱內提出發展社區墟市政策和領展管理問題。不過，團體代表下午忽然接獲林鄭競選辦通知，指林鄭近日「比較攰，唔想去咁遠」，臨時決定「甩底」。一眾街坊對林鄭「放飛機」感到非常憤怒及遺憾，並質疑林鄭想解決領展問題的決心。

林鄭競選辦回覆查詢時證實，因近日競選工作行程緊密，「林太呢兩日比較攰，唔想去天水圍咁遠，想畀佢多啲時間休息」，但其實林鄭明日預定還會出席3場活動，包括上電台節目、到建築測量界選舉論壇，以及與新民黨成員會面。競選辦指，已致電向有關團體解釋決定，並相約對方下周改到位於灣仔的競選辦附近會面，暫時未有確實時間安排。

監察公營街市發展聯盟陳淑淇回應時指，今次會見早於2月底已發出邀請，雙方原本商量好本月8日會面，「但到8號打嚟話有事要改期，又無交待原因」，會面才改至本周六進行，不料林鄭再次請基層「食檸檬」。她稱活動原定包括與街坊會面、到其中一個屋邨廣場參觀，以及到訪由領展管理的天澤街市3個環節，預計歷時兩小時，日前亦曾與對方競選辦成員實地考察過，當時對方只提出要將行程縮減至1.5小時，並無提及林鄭可能不會出席。

陳稱，林鄭競選辦有提出下周改到灣仔會面，但即使天水圍、東涌街坊不介意長途跋涉到灣仔，都不等於見面能順利進行，「話見競選團隊1.5至2小時應該無問題，但問林鄭係咪都會喺度，佢即刻話『無可能』，問見林鄭一個鐘得唔得，佢都唔敢講實！」再三被拒見，陳坦言「我哋都有質疑佢有提領展嘅問題，雖然寫咗落政綱，但會唔會係有頭威、無尾陣？係咪虎頭蛇眉呢？呢件事真係令我哋比較失望。」

林太：窮撚就行開啦 你窮你既事

689當年都交足戲 淋病穩勝戲都費事做

明知會贏，吹咩

收皮啦

淋病:鍵盤戰士你就叻

痴撚線可以講埋出口

支那連圈內人競爭都唔比
直接決定邊個做

真係訓係度都win

根本D人冇票驚咩

淋病訓係度都贏,擺明理撚得你

show都唔撚做，直接hea 9你
反正已經坐正

咁又點？吹撚脹

香港有幾大呀屌

講到自己行過去咁 真係行個堆巴打都未撚話攰

第一人

你叫天水圍返市區
返工返學既人 情何以堪

周圍都係牛屎，不了

訓係度選都會贏，洗理你班賤民??

你地又無票 討好你做咩

香港境外

屌你老母每日我迫地鐵來回天水圍港島東

推

去支那北京含幾十條撚又唔話攰

北京就唔嫌遠

林鄭「騎牛路途遙遠，不了。」

天水圍成班廢物，去來做咩?

洗撚去咩訓係到都夠600票啦

北京甚是欣賞

射波都搵個好啲嘅reason啦
第一日返工咩

人地訓喺度都贏

再串啲都仲得

太遠 不了

太后唔想入天水圍呢d拿渣地方

天水圍距離香港有幾遠？
要搭好耐飛機？

真係做戲都廢事。。串到

賤婦

On9去大陸仲咩

係唔係都贏架啦

唔想去嘅一開始拒絕咪算
又要應承人 又要放人飛機 真係好仆街

賤民

天水圍D賤民又冇得投票嘅

天水圍根本唔係香港的一部分

訓係度都贏

成支team竟然冇人叫佢作個好啲既理由

之前可能想做勢,而家肯定左佢做咪唔去

真心倒米 你講叫句夾唔到時間咪算

有無諗過人地都覺得作都哂氣
照直講都唔會有咩影響

是但啦 關市民撚事咩

...

天水圍獨立

抵死

香港基層,特別保安狗平日最支持政府砌示威者

反正基層狗永遠支持政府,wfc

林太唔想去天水圍咁窮等既地方

天水圍係本土票倉喎

見完有票咩依家

戲都廢事做

瞓係度都贏，天水圍不了

地產商咁多票
窮撚毛都無條
見你黎把撚咩

窮撚冇票 唔洗去啦

廢事嘈. . .

林太: 天水圍係低賤d

收夠票，不了

坐私家車要幾耐，講到好似要搭飛機飛幾個鐘咁，作個好少少理由啦

喺車度瞓個覺都得啦

笑死
咁大西北係好遠嘅
真小人

推. 屌你老母

推到個八婆仆街

又話自己有心有力,坐專車入去天水圍都叫攰,咁都叫有心有力?

你老母林鄭，坐私家車都嗌攰！
難為大把市民日日來回返工返學，攰？你攰乜撚呀？

假設個八婆選到，係咪會用同一理由拒絕上京

天水圍咁多窮建制派 個心實碎到一地都係

開始覺得佢做好過689
佢夠戇鳩

林鄭連匪區都唔入

班窮撚又無票
未繼續係天水圍嘈囉
反正幾大聲都好,金鐘果邊都唔會聽到

投dab啦你班垃圾

歧視大西北

Source?

去天水圍太遠啦
淋病你去地獄啦好近

咪就係

炒得啦 都唔知點做pr

會推哂全世界的appointment，然後上京

不過上次勁多人投朱凱迪

林病緊係唔撚會理啲窮人啦

理撚得你 你班傻鳩有票咩

無票果D 藍絲廢老理佢仲乜鳩

淋病 : 本來我選特首， 就唔關你班窮撚事， 分哂餅仔比班既得利益者， 我就可以千秋萬世， 係你班窮撚先咁撚on9支持我， 有時我真係忍唔撚住笑

想見本宮，窮閪就死撚開啦！

大佬啊搵個PR俾個好啲嘅借口好嗎

太遠，不管了，送俾中國啦

入嚟仲要過關架

你無票我怕你麼?

一地兩檢可於天水圍進行！

香港咁撚細 有幾遠
仲有司機接送

佢班助理又好意思唔修改照直講

好波！

窮撚有咩資格同富人講野

你班廢中藍屍又冇票投
見你地把撚呀

而家啲五十後冇撚用

淋病咁啱冇帶回鄉證姐

冇票嘅地方去黎做咩

淋病係咪暗示緊當選後5年天水圍唔需要理會?

官到無求膽自大
屌你林鄭臭化閪

要過關，不了

天水圍撚：比較攰，唔想去咁遠返工

仲有鄭松泰

咁都叫遠
有車車你去仲想點

林鄭好on9

抵死啦
好多基層藍絲一心撐林鄭
點知痴心換絕情喎
睇清楚啦懵撚

山卡啦地方去黎把鬼咩
直接去西環方便快捷

住天水圍都係廢人，唔見都罷
林太做得岩

拉咩票
天水圍又幾多個有票
根本就只係一場SHOW你當你真係有得投

一向唔需要理會

痴孖筋，明明係話制度不公假選舉，人地想唔黎就唔黎其實適用於任何一區
你用下腦先